【Reddit大發現】所有三星電話，都裝左支那spyware！

The storage scanner in the Device Care section is made by a super shady Chinese data-mining/antivirus company called Qihoo 360. It comes pre-installed on your Samsung phone or tablet, communicates with Chinese servers, and you CANNOT REMOVE it (unless using ADB or other means).

留名睇iPhone宇宙第一

小妹就係用緊三星

黃之峰部機都係iphone………

算old news 好耐……

見到呢個PO
拎老豆部電話禁入去睇
見到360就知仆街了

root => 剷左佢

An？

識root機嘅人都唔會用三星啦

咁用咩？

old news and people should know about this

google 親生仔

咩邏輯。

留名想學嘢 & 驚訝當中

三星咁折墮

old news
講到口都臭 三星淨係用佢個database

內置QQ已經玩完

大韓民國企業竟然會有呢啲醜聞真係估唔撚到

其實一直都唔知root機既程式有無malware

有冇咩電話係用得過

咁都講得出, 係咪ON9?

建議用nokia
但預左香港班拜金偽善撚話係窮撚

手機追蹤器

on 9 又出呢啲post 誤導人人地淨係買個 data mining 資料返黎俾用戶scan 垃圾，360 淨係賣個資料庫俾三星

呢排諗緊換電話 要求唔高
可以拍到片影到清相同打到機就得
過兩日去睇睇先

你信？

只買有得flash lineage os嘅機

三星打手黎。梗係出黎洗白

push

屌點解負皮我

個reddit post 話佢見到有connection 去大陸360 個website.
買資料庫要real time connection 真係send 咩都得

an狗

有時候真係忍唔住想笑

用返3310
唔係smartphone一定安全

Asus No.1

小你老母妹

算啦算啦

nokia其實唔差

三星真係唔安全??????

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

開心大發現

我仲以為得港台版嘅機先有

原來美版都有

難怪見到360
明明一直唔裝支那app

up

用緊Samsung 唔見有

仆街

入左去維護果度都唔見有360

上鳩個月咪講過囉 old news 當有趣

我果部都唔見有，search唔到
s10+

Android機只買Android one系列

我部note9唔見有喎

有
我琴晚不知不覺睇到
睇到嗰陣都有猶豫
咁係咪即係大陸睇到曬我睇到嘅嘢
點知今日即刻有人講
你撳入去setting 裝置維護
下低有四個欄
你再撳入去儲存位置
喺右手面你會見到技術提供係360

好多都open source

你撳入去裝置維護嗰度
再喺下低揀儲存位置你會喺右手面睇到
技術提供360

用緊新買三個月嘅A70

之前samsung澄清話淨係用條list

今次俾人捉到佢send data 去cn domain
Samsung 仲有咩好講?

屌 真係有

點root?
順便鏟埋d垃圾apps

on9 nokia 有back door㗎

【貿易戰】Samsung撤離中國，轉去印度及越南，惠州市變死城，最少100工廠相繼倒閉

iPhone都仆街
基本上咩手機都唔用得

nokia俾富士康買咗個名，根本就係支那品牌

我電子嘢唔係太識
但係如果佢內部system入面有360
你應該無論點搞都冇用
你唯一可以做就係去trade in 換iphone或者sony (我諗你都唔好信LG
既然龍頭大佬samsung都出事
我諗其他韓國牌子都一定奶曬嘢)
當然你要揸住部貴機
例如s10 s10+ 或者note 10 Note 10+ 先好trade in
如果唔係，你真係要補好多錢

A70 trade in A50s 都要補千五蚊

用Nokia 個名出電子產品有幾間公司
出Android電話嗰間叫hmd, 係芬蘭公司

sony?

屌, 我用緊三叔

芬蘭

sony應該ok
我都唔清楚

我都覺得sony應該ok
最唔ok就係佢個價錢好撚貴

Nokia家陣係台灣佬……<----咪又係賣帳俾老共

你訓咗幾耐？

Blackberry

old and fake news

Nokia 7 Plus 會回傳資料到中國大陸的伺服器的報導，正被芬蘭當局調查是否違反資料保護法。該公司終於正式回應事件，指他們在「一部分」銷往其他地區的 Nokia 7 Plus 手機之中，「疏忽地包括了」給中國地區版本手機的設備激活軟體；不過，Nokia 強調他們「從未處理」過這些數據，而且數據不能辨識用戶身份，並再指他們已經在 2019 年 2 月釋出軟體更新修正問題，「接近全部」手機都安裝了這更新。

不過 HMD 拒絕回應是否有其他手機都有類似問題，只有解釋在中國大陸以外出售的所有 Nokia 手機，都會由 AWS 服務把數據回傳到新加坡的伺服器，並受當地法律保障。

大家自己諗喇

買左部samsung點算

2016年中國TCL公司取得BlackBerry全球授權，未來將由TCL設計、製造與銷售黑莓品牌的行動裝置。

係真唔知定扮低B?

數下數下, 只剩下唔好用、買唔到的 SONY手機, 仲有貴到買唔到的iPhone

呢單新聞爆咗出嚟之後
原來所有喺支国出行貨android手機嘅都要用支国server
Nokia“唔小心”將國際版駁咗去支国server

理論上所有牌子都可以“唔小心”連去支国server
所以android用pixel應該最安全

屌...仆街

我錯
自膠半打

lm

Nokia已經試過send data翻大陸，比人踢爆左就話搞錯左國際版同中國版version

早排仲有人話iOS同android都係咁上下安全度

iOS = 畀狗咬有一定機會被 hack

android = 無事無幹個人資料都有機會被送中

咪又係 android
android 本身就係一個唔安全嘅系統

連登仔話gay cook奶共，一定會過料比中共

iPhone一定信唔過
奶共奶過Google

唔用手機啦冇間信得過

Old new 唔計
又win, an狗點都win

咩系統安全咩牌子睇得私隱最緊
事實已經擺喺眼前
你點憎apple都好
無可否認iOS係相對上好過 android

咁買乜機好

絕版 Windows Phone

用開3310

有冇人用過Bittium Tough Mobile 2

我係Clean Master, 咩黎？

cm都係支那野
好似都出過事

新加坡特區

用LG

打咗無幾個月飛機就幻想破滅

唔換電話
未root到/未識root
可以點解決？

如果你root 到部機 係絕對刪到system入面嘅app
如果你解鎖bootloader 甚至可以用第三方ROM, 姐係除咗硬件之外 其他完全唔關Samsung事
同埋如果要補錢不如買部pixel好過

無用360啦
s10e android 10

信任美帝, 梗係用 iPhone
如果 Apple 做手腳, 同中共有枱底協議
我深信美帝唔會放過 Apple , 所以一定比 Samsung 安全可靠

巴打都唔係呢個位係storage個到

冇錢買新機
利申: Samsung

shit搞錯咗

root 機唔會有,但你用支那一鍵root 我就唔敢講

Sony?

xperia L3
隨時唔洗1000蚊一部全新
垃圾係垃圾左D
當condom都冇咁心痛

佢疑似冇更新或者沒LOCK SIM卡

in sony we trust

班差佬好似用咗software破解

至少幾前已經有，屋企人有用三叔，講極都唔聽

支那呀！芬蘭…

比支國公司買左播

比支公司買左喇

有無多啲資料？就咁睇wiki唔見有寫

新嘅Pixel好似都係富士康負責整，頗大機會係喺佢哋嘅大陸出

x2

如果係咁iphone都唔係部部用得
一係買印度制造版, 一係養鴿